人生幾時完，點解好似好撚漫長咁😭

有冇辦法破局？

const me = mother.createPoorGeneration();while (!me.isFinancialFree() && !me.isDead()) { me.起身(); me.食藥(); if (平日) { me.做港畜(); } else { me.休息(); } if (me.病撚咗()) { me.睇醫生(); } me.食飯(); me.瞓覺();}

while條件係咪用||好d

係喎，睇嚟注定做一世爛 code 狗

你有計？

有冇一兩招可以教路？

sorry 其實我錯 太耐無玩coding

做匯豐it 9 完勝

做大貓俾人炒硬，佢盈利開始唔掂

financialFree同dead唔洗()都知架喎

冇所謂啦，都係爛 code 嚟啫，同我條命一樣爛

Friday

直接Break loop

Person he = mother.createRichGeneration();
while(he.isAlive()) {
he.wakeUp();
he.morningQ();
if (ordinaryDay)
he.fuckGirls();
else
he.takePartInSexParty();
he.dineWithGirls();
he.sleepWithGirls();
}

叫雞輕鬆吓

做成日狗嘅人工先夠叫一隻雞，我寧願留錢買股仔好過

係咪冇人賞識你

香港做 IT 狗會俾人「賞識」㗎咩
冇前途。。。

屌，噚日剩係賺多一日狗薪